# Reference
-  avval bayad baraie har animation yek animation Reference add konim k docs  hash hast [https://github.com/includeamin/animup-docs/blob/master/animation-service/reference_animation.md]
-  upload poster va cover  az in tarigh anjam mishe az in be bad [https://github.com/includeamin/animup-docs/blob/master/upload/uploadserver.md]
-  id haie upload cover va poster o k az marhale ghabl dariaft kardin mese etelaat dg animation gharar midin tu field haie cover va poster
- sabte animation [https://github.com/includeamin/animup-docs/blob/master/animation-service/reference_animation.md]

# Sub Animation
- search kardan animation reference [https://github.com/includeamin/animup-docs/blob/master/animation-service/reference_animation.md]
- load kardan etelaat animatin reference [https://github.com/includeamin/animup-docs/blob/master/animation-service/reference_animation.md]
- anjam dadan taghirat lazem tu etelaat dar surat niaz
- agar bekhain mitunin az hamun service upload inja ham estefade konin va cover o poster o taghir bedin, in taghir tu animation reference emal nmsishe [https://github.com/includeamin/animup-docs/blob/master/upload/uploadserver.md]
- dar nahaiat sabte animaion [https://github.com/includeamin/animup-docs/blob/master/animation-service/add-animation]
